太陽眼鏡係唔係唔畀入口？

係星期一 係日本訂咗一副太陽眼鏡 星期二經日本郵便送出

到宜家都未到香港郵政手上。係唔係畀香港海關扣起咗？

推